經過埋今晚已證明英超>All

什麼西甲意甲德甲下九流不值與英超相提並論，英超中下遊球隊都屌打哂了，都唔知咁多人想去西甲做乜

鮑超靜

魚包女且

歐聯決賽 Liverpool vs Hotspurs
歐霸決賽 Chelsea vs Arsenal

魚色女且

鮑超聯

咁仲脫唔脫歐